澄清計劃焚燒郊野公園謠傳

過去三個月，我們以不割蓆、不譴責、不篤灰的理念行動，成功結合和理非及勇武派兩大行動取態團體。我們背後沒有特定政黨代表，換句話說我們並不屬於任何政黨及組織，在背後維繫我們的信念只有一個，那便是：我們都是香港人！

「我們都是香港人」這一信念代表我們所作的一切，都是在對抗現今被中央所操控、置港人權利於無物亦非授命於民的香港政府。爭取實踐「五大訴求」是為了剷除香港現存毒瘤，包括：強權政府，警權過大，警黑勾結，社會不公等等。我們行動的底線，是以香港人為本。三個月以來，我們先以和理非方式向政府提出訴求，換來的是無理警察的濫權，而且情況每下愈況。無奈，我們只能一次又一次升級行動，為求政府正視我們的訴求。儘管如此我們從沒有對其他無辜或不相關的市民作出無理武力行為。經過721與831的事件，示威者及市民同樣無辜受害之後，我們更與支持運動的市民聯成一線，所以無差別攻擊、恐怖襲擊等手段作為反抗政府的手段絕不可能發生。

在此澄清，我們絕不贊同無差別攻擊及恐怖襲擊，無論何時我們將計畫無差別攻擊的消息全屬謠傳，一切都是抹黑或港共政權自編自導自演的陰謀，作為破壞和分裂運動的惡毒手段。在抗爭者的角度，我們也不會愚蠢至斷送3個月以來得到的市民支持及國際關注。更重要，這一切都是前線手足用血與汗換來的，我們絕不會辜負他們的犧牲。

在這裡譴責一切恐怖襲擊及非對準政權的行為。我們一直的行動理念針對政府種種不義及暴力。我們從沒有計畫或支持燒郊野公園，更不會鼓吹及支持無差別殺害的行為。能夠動員市民攻擊市民的只有政府和警黑勢力。北角如此，元朗亦如此，希望大眾市民不要落入政府種種下流的分化行為。

明天是美國恐襲九一一周年記念，我們這一代香港人首次嘗到恐襲的可怕，亦深受其害。與此同時，我們強烈譴責中共媒體於美國國殤日發放將有恐怖襲擊的假消息挑動美國人的情緒，如此行為實在令人所不齒。

光復香港，時代革命！Stand With Hong Kong, Fight For Freedom.

一名香港人
2019年9月10日

自推十連

推

push

推。

求幫推

P牌推唔到post住架 等我黎啦

推 不割蓆都唔係俾你攞嚟咁樣利用

well said!
況且而家最唔想玩落去嘅係窮到無錢畀維穩費嘅老共 咁你話咩人會喺最似有轉機嘅時刻嚟挑動分化嘞？
今次點都要割

Push

多謝各位
大家亦可留意以下活動

Suspension of Protest in Remembrance of the September 11 Attacks

In remembrance of the September 11 attacks, and in solidarity against terrorism, all forms of protest in Hong Kong will be suspended on 11 Sept (HKT) apart from potential singing and chanting. We honour those who died in the attacks, and all those sacrificed in the fight against all forms of terrorism.

紀念911 暫停示威活動

為紀念911及團結對抗恐襲，除唱誦口號及歌曲外，所有示威活動將會於香港時間9月11日暫停一天。我們向死難者及所有對抗恐襲之殉難者致以敬意。

Lm

俾個英文版你

［記者！］香港抗爭者就9.11流言之聲明

Hong Kong Protesters Statement on 9.11 Rumours

The past 3 months have seen our commitment to the principle of “no isolating, condemning, or snitching” among the protesters, which successfully unifies the “peaceful-rational camp” and the “courageous-militant camp”. Our solidarity, however, is not to be abused, especially when it comes to moral issues.

From the beginning of the anti-extradition bill movement, we have kept the manifestations as non-violent as possible, only to be met with brutal crackdowns by the Hong Kong police, resulting in an unnecessary escalation of violence. While the police and triads have launched numerous indiscriminate attacks on innocent civilians, such terrorist acts are never an option for us.

The rumours about the plot of arson and mass murder by protesters on 9.11 are, therefore, simply not true. Given that the story is “leaked” by China Daily, and that Chinese Communist Party and the Hong Kong government have helped disseminate a tremendous amount of fake news to defame and disintegrate the democratic movement, it is highly suspected of being another propaganda move to discourage the local and international communities from supporting us.

We hereby condemn any sort of terrorism, and urge the public not to play into the hands of the plotters. Humanitarian values are crucial to our revolution, which, for this very reason, has been going strong for months, and stronger in the future.

幫推

thx